吊那星 我原校升唔到中四派能左去觀塘地利亞

考113/132都升唔能到
觀塘地利亞幾多南亞囝囝

我升唔返原校，諗住去太古地利亞

邊間地利亞 可能係你師兄

我升唔到去左做薩莉亞

觀塘邊間先?
一間多蝗
一間多蝻

協和

我當年內地落黎都係讀地利亞
好多同鄉

而家康寧球場比班南亞囝玩能晒

亞！！！！！！！！！！！！

我升到天堂會搵瑪莉亞

以前康寧隔離間網吧我地同鄉玩晒
班南亞仔唔敢入黎

痴線,原來咁多中學雞

你FORM幾?

港仔好受南亞妹歡迎
ching有性福了

但要成日同南亞囝打

社會人士

撻飲食台大佬 ust 1/8個朵就ok
班南亞人即刻變哂好nice

入左敍利亞

用年長生入IVE啦

岩啦ching同班阿叉，新移民打好關係 遲d食大茶反

之前去過，連班牙sir都係阿差

高雷

校友